有冇人有專注力不足有食開專注達concerts

有醫生紙嘅話，藥房有冇得買呢隻藥（好似油麻地和X藥房有醫生紙有得賣？係咪真㗎？）

1. 大家食開幾多份量

18mg?27mg?36mg?54mg?

可唔可以講吓你哋幾重同埋食咩分量

2. 食完會唔會改善到呆滯

3.同埋你哋一個月藥費幾多

有專注力不足嘅其他人，都可以分享吓自己嘅經歷，例如食乜嘢藥食咗幾耐

推

最後你有冇搵到？ 我都想醫，但唔想俾幾千睇一次醫生